monster MV出咗啦

等咗10世

吊根本化埋啲鳩妝逼牙熊做綠葉

好突出wo
我幾鍾意

出個咁嘅MV係咪想逼死啲Lesbian

monster MV。。。。。。。。。。

以為bigbang出番黎唱。

等到變Monster

不啦

顧好你個Aoa先啦

又叫monster,第幾首啦

想我地變Monster

big bang,exo,仲有冇

Rihanna

仲有i see you monster i see your pain

1:48

痴撚線好正

嚇死人

尺度好大

係隻舞出左D事

SEULGI係有到爬果scene

中途變les
不過咁露骨唔知啲電視台又唔俾播

好撚淫 如果打埋車輪就正

原本19禁個傳聞唔知係咪真